［版本更新 - 政府已將法律移出遊戲］香城ONLINE - 任務欄

『每日早晚 堅持下去』

目前遊戲難度：法律失效級
［政府、警方及黑幫已將法律移出遊戲﹐任何法律相關之發言皆為騙局］

外交狀態：旅遊警示級

［主線任務］進度：0%
撤回惡法（未達成）
釋放被捕義士（未達成）
撤回暴動定性（未達成）
成立獨立調查委員會（未達成）
實行雙普選（未達成）

［緊急任務］
義載受傷及有家歸不得之玩家

［每週任務］
2019/07/30 全港大罷工&大塞車
2019/08/05 全港大罷工&七區同時集會

［支線任務］
成立民團打擊黑社會（未達成）
撕一貼百連儂牆（穩定進行中）
追究黑警合作（進行中）
信用評分機制文宣（因應情況轉為主線）
狙擊何妖（已達成）

tg：

相信法律送人頭
自己條命自己救

法律失效，適者生存；
光復香港，時代革命。

推呀

反思，我地要進化

大量玩家需要幫助
有特殊技能既請申出援手

帶眼鏡人士想離開新手村可以升級咩裝備

集思廣益
若要成功，大家罷工。

推

FYI，加油

漏左8.2集會

多謝大佬 今日個副本幾野就比貓車帶返屋企覺得好無用明明其他裝都齊 係因為視力問題輸 覺得自己好撚無用

請問可以提供文宣圖嗎，或者集會詳情如時間地點，加返上去
Thx

我多謝你就真，多謝你肯獻出一分力
多你一個好多，少你一個差好遠
香港人 加油

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

#1030 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離po

感謝
香港人 加油

緊急任務指示

見到天水圍街坊吊走冒警人士有感

共勉之

pish
隻online game幾好玩

得罪講句，我唔覺
係唔玩會生不如死，係極權逼我地加入遊戲
冇人enjoy呢個遊戲，所以大家先要加油，盡快打爆機

實用戰略方向及心理調整

鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利 -這是人民的邏輯，他們是決不會違背這個邏輯的。

大大力推

唔該晒，一齊努力

以彼之道，還治彼身。
地方的走狗需要接送。

有錢出錢，冇錢出力。

幫推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

討伐何妖任務仲未算達成
佢依家仲喺FB大搖大擺係咁開LIVE屌返我地

算小懲大戒左一下，出左一口氣
坦白講亦唔應該spend太多時間係佢身上
始終只係支線

push push push

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

好似話有期間限定活動
24小時隨機生成3萬特別怪,擊倒可獲得SSR裝備

push

再push

光復香港
時代革命
香港獨立

幅圖漏左海綿彈

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

要課金 要後援

未做到真正如水 咪再叫後生上前線送頭

我都想知金錢上可以點幫前線

多D行街食飯睇戲

每個人行多一小步 其實你會發現世界好大

除低隻耳機 食飯關心下隔離台

方法好多 睇下大家會唔會踏出第一步

BTW 同時要注意安全 隔牆有藍耳

Push

pish

再pish

推爆！